新人一問 網店

本人剛加入，想買7千蚊個隻 Nu Gundam， 但唔知信唔信得過呎間網店。想問下有無人識或幫襯過？